有冇人試過電腦藍芽hardware壞左

如題
成部機重裝, 之後搞唔搞得掂

成撚日壞 廢撚事用佢

藍芽無線聽歌先好

Desktop 嘅話換個張有Bluetooth嘅wifi card 就ok 之前我係咁整

你係廠機定砌?

砌機嚟 不過其他唔清楚 始終唔係專業人士